有冇人覺得中共真係怕警隊造反？

明撐暗反 好典型中共手段
枉班狗仔仲為港共賣身賣力
你估中共唔會視你班柒頭係潛在威脅咩？
相比平民 你地先係問題

有幾出奇呢

推